［秋風起］一人一套秋天就會記起嘅電影

唔駛諗：秋天的童話

秋風起 食野味

when harry met sally

後生嘅Meg Ryan真係

之前新聞話整容失敗，唔知流定堅？

其實呢套戲，衍生咗兩個廣告：匯豐銀行同唔記得咩牌子嘅洗頭水…

東風破，官恩娜同苗可秀做嗰套

Begin again